%@metapost:602dm15.mp
\compo{1}{602dm15}{1}{
\begin{myenumerate}
\item Reproduis le schéma ci-contre en vraie grandeur.
\item Quelle est la ligne la plus longue ? Celle en trait plein, celle
en pointillés ou celle en traits d'axes ?
\end{myenumerate}
}